Eindelijk, als niets anders zou doen, hij ging naar Frankrijk op zaken van de firma, maar wij gingen, moeder en ik, met mijnheer Hardy, die onze voorman was, en het daar ontmoette ik meneer Hosmer Angel. "
